咁弱智嘅波都失 好心利狗就就唔好賴mo salah 傷咗先輸波啦

嘩柒兩

笑撚死